[地獄賽程]🐝多蒙特球迷吹水及比賽即討區 (32)

Borussia Dortmund

HEJA BVB

Echte Liebe

BVB 2017-2018

DANKE KLOPP

DANKE KEHL

DANKE TUCHEL

DANKE SVEN

DANKE GINTER

DANKE NEVEN

DANKE AUBA

DANKE MARC

#REUS2023

#Piszczu2020

多蒙特新聞
官方

德媒

其他

思-朗拿度 - Thank you , klopp〔原曲：約定 - 王菲〕

[高登音樂台] 高登多蒙特會歌 高普要辭 (原曲：愛得太遲)

係咁比人中出

真係要嘔返啲分出黎

比叔個邊

差d兩粒

托柏遊魂

夏雞

夏雞-Ak-迪蘭尼-托柏-冇態比叔
廢到

個不敗

出強陣(至少我見唔到JBL)都豬

雙防中前面又係差個playmaker，或者差條友出波打反擊

上年好似又係11月開始西

托柏真係 懶懶行咁

睇見普停波已經知道冇

一粒咪算，入多兩三粒咪又係3分

古

射乜鳩

唔比換

個眼罩仔幾型

換走Sancho..

2:0..

2-0

完

兩個夾唔死

多仔-1c呀屌

冇買到馬體-1呀

頭先個球托柏係邊撚度

1:1 國米

托柏真係...控埋比人都有

追和到戒丁一個月

錯post呀

sor

法sir首敗

真心唔明點解今日唔出副選

已經收起ZAGA2

同埋收起左JBL

比叔..

輸第一場

證明作客對防守隊仲未夠高攻

jbl正選打拜

出普=打少個

希望對拜唔好出佢

今場班後防d企位同判斷真係好差

對拜咁樣就死得
仲有好驚會臨尾香
成日都臨尾香

迪蘭尼個位同兩對中堅夾得好差，幾次齊上齊落
比叔復出冇態
夏雞防守不嬲廢，出古踢閘都係一樣

後備一係廢一係傷完全唔夠穩陣既防守球員
好掛住papa

老老實實其實預左今場輸
不過係諗唔到出咁多正選陣容

星期六等比拜大炒

兩連敗

香川原來今日同Rode Isak去左踼U23,
仲做左四個助攻

今場冇出JBL姐

冇睇揮手

瞓咗冇睇

有d獲利回吐好正常

大家準備好迎接我回歸未？

留完力好贏拜

咁大想頭？

今場抵輸 戰術同個人發揮都好差 得背肌叫正常啲
下場醒醒定定

依隊先係馬體，上次個隊全班未訓醒，炒4粒就以為自己歐霸王中之王

有冇片？

totally no mood to捱夜睇波

睇返精華burki幾多球靚救

新post留名

尋晚果場就比香川上下啦 出親都仲有貨交 比萊斯休息下

條片好好笑

新po留個名

jadon sancho: do you understand his ability?

屌奶星我就笑死了

官方咁樂觀

聽日即刻買波膽

見到jbl射個球之後諗返現實就笑撚左

各位手足準備好比人大炒未

贏3:0會唔會誇左d 有兩球都完全冇後衛mark

全世界都睇好多嘅時候....好撚驚

憑咩 搏下和算啦

有人睇好咩，我多受讓

今晚重注我多

今個月份糧all in 下盤

多今晚Win到我切

鋪草皮?

今晚唔畀人456都偷笑啦

今晚唔輸乜都得

典睇冇左背肌

要比人中出了

點解 最緊要關頭先冇咗佢

畀人456了

官方出呢啲fifa simulation通常都燈

眼訓喇

iPhone 典睇波最好

屌 hitz

JBL正選

JBL 正選

burki 做咩事

傷

可以all 落去上盤

burki：宜家先知我重要？

迪蘭尼又唔出

今晚有冇免費台播?

出完個陣，拜w得返1.86

JBL真主力真核心

💛 BVB-Startelf: Hitz - Zagadou, Hakimi, Sancho, Götze, Reus ©️, Akanji, Piszczek, Witsel, Weigl, Bruun Larsen

#BVBFCB

🖤 BVB-Bank: Oelschlägel - Delaney, Alcácer, Guerreiro, Dahoud, Pulisic, Toprak

#BVBFCB

今晚東網直播

第一次見個後備龍 點讀？

嘻屎（9up)

奧eh爾shi喇祖

岩岩google完讀奧烏sh力架

無艾卡沙

登記了

無艾卡 根本讓賽 已經輸一半

又無迪蘭尼

後備出有buff

我多受讓半一了，典解大家唔信任JBL呢

東網不了
2019年仲有144p

JBL

岩岩睇緊Fox sport啲打J精華 原來我多一個反擊加入球淨係用咗15秒

拜仁送錢了

竟然國師正選

又到被拜狗456既時候

446

隔離又話會被屌打

但係呢個陣好難有信心喎

肥仔箭頭

多仔加油

我用行動加金錢支持左落去

加油我多

Reus隔離條靚仔

reus

好有台型

好緊張

有無LINK?

睇見依個陣真係無乜信心

真

已經唔夠打

岩岩果下直頭中門大開，對面想入一早入左

睇黎今場波 半場都過唔到

Z2

屌到

打緊半場？

國師

屌 拜仁高壓打法 收得皮

有得簡1080p wo

19

隨時ht就冇氣

JBL係咪唔識傳中

19比得曳喎

有冇人load唔同東網

張檯都就俾我拍爛 兩次反擊golden chances

Reus

真心痴線

個球證好似冇信心

點解對馬體用正選陣
對拜仁用副選陣
法蛇諗緊咩

Reus...

唔怪得拜仁冇買佢

怒轟啦頂

點解無用背肌

飛機都冇咁嬲…唉

個球證冇用

利雲嬲到 有無hi到

點解拜狗對多特別勁

中前場啲傳波全部都唔到腳

今場應該用佩狗

入唔到東網

今場冇艾卡沙？

呀呀呀

差少少

收聲啦利雲

一對拜又變番細路同大人踢波

Reus今場麻麻

利雲做乜鳩姐

利雲幾時冚家鏟

打回原形

人地谷佳谷住特登搵我地出氣

後備殺手

Z2同上季比真係成長左好多

俾人SM

Ak

比好多波都唔到腳

仲係hummels 保定 甘美治
我見到德國的影子

冇洛賓真係唔使驚

球證控制唔到個場面

專m肥沙

人地d one touch好清脆

屌又空晒

有冇手足個心肝仔跳得好快

東網讀fb page 留言擺明係度燈

比叔個邊唔多掂

法蛇好似冇諗住打中場

食硬

件19廢到
係要等alcacer出來做救世主

一路飲酒一路睇 睇落去唔擔保會做咩出黎

岩岩個下s7空晒

屌山7空晒又望唔到

萊斯做乜

下面空哂唔比

個反擊想點呀喂右面空撚晒

Ching第一年睇？

點解好似踢得唔穩唔穩咁

me2

走甩12碼

Sancho差啲經驗

大家比d信心，呢隊拜仁已經唔係以前果隊

睇到慣撚曬

唔失波已經要還神

廢到

屌咁樣空晒

好似街場阿伯屈鳩d中學雞

屌

ching

Z2真係進步左好多

食屎囉

燈到

有冇ching買左拜fg

我冇

拜仁一打多就勁兩班唔係唔知呀

準備456了

皇者拜

屌你老母

蘭仔係邊

買左拜W

樂觀d咁諗
輸咗都仲lead緊一分

艾卡沙 啪啪啪 ！

比人屌到半場都過唔到

利雲條二五次次倒戈都入波

換走懷高啦

好掛住打拜就上身既蘭仔

冇左papa利狗仲猖狂

軒仔好唔掂

下半場法夫利時間cup 硬

今日無咩心情
驚再睇落去會眼火爆
訓先

冇左天敵係咁

Manni

出到歐聯咪唔係皇者囉，真係對多先咁醒神

等反cup

根本係加柏勁，唔關法蛇事

但求輸1:0 好好睇睇

Witsel救咗條後防兩三次啦

40:0

戰神PAPA係到隨時開緊拖
個球證完全壓唔到場

唔係Witsel一早456啦

以前papa壓得住利狗 邊似佢今場咁囂張

啲進攻鳩下鳩下

拿臣d位真係

當年法sir擺1-0-9

P22更好

落後一球應該d壓力釋放哂
準備反cup

岩岩嚇到我

香川去左邊？

P26第一下比reus啦

P26都守得唔好

攻都麻麻

ching唔好啦

死得未啊撚樣

仲撞番右邊，唔知做乜

Gotze幾L時換落場

19廢夠未

屌你老母拖時間

比叔廢左好多

講真佢呢排冇態，同山7又唔夾，
擺番夏雞右古左可能仲好

隻賤種25狗幾時斷腳

咁邊有防守力

岩啦 踩7利雲

背肌傷左？做咩換龍

咁都唔洗黃 ？

頂入 ok?

又拖

沙膠真係好鬼大隻

茅d啱架啦
撞鳩死佢地

zaga2 不離不棄 g 持區

沙膠

dllm 法夫利 贏唔到就out

唔夠撞碌地就死埋一二邊喇
又黑左個攻勢

平時睇到呢啲有人受傷都有少少可憐佢，但睇到拜狗是但一個整親都覺得好撚爽好撚心涼

點解可以踢得咁差

法蛇係咪比bosz加四眼佬上身

對拜 用gotze打前鋒 讓單腿

次次打拜都係咁差

TT下半場上身好嗎

輸錢事先，激氣事大

仲關咩教練事

出dahood alacer pulisic
換 19 懷哥 jbl

拜狗全正選 我哋連個龍都係臨時先話出

由高三班波到而家高一班，算係咁啦

我地冇高到呀

我多搓極都係自己半場搓

上場輸6粒，算係咁啦

係對面今年廢咗咋

做乜唔用艾卡沙

又唔撚比牌

你覺得我講緊多高班啲？

咪L以為今年會奪冠 笑死人

隻杯

軒仔同古沙都要換

球證係咪唔識俾牌紅衫架

係就dum準啲啦 渣㗎

法sir換撚咗軒仔佢啦

我估係講緊拜今季低左兩班 根本唔關多事

Reus個球半單刀睇到嬲

TT的波

死肥葛轉數好慢
萊JBL 山就算冇佢傳得咁準都快過佢

佢咁既速度同靈活性就咪打前場

weigl gotze 差到

仲要瘋狂重播

下半場應該換走葛斯jbl同懷高，paco普同達/迪蘭尼

完了吧 如無意外

最撚on9
件19都唔係前峰料，波都控唔到

點解人地d長傳可以咁準，控波可以咁好

半場踢成咁輸得一球都算係咁

當年如果冇去拜又冇病冇痛既話

唉

我地d控球甩下甩下咁
前面就剩係得reus咁

唔知法蛇排正選個陣係咪同Peters傾緊電話
睇到r爆頭

唔慣咁少空間做波
同埋唔慣俾人屌打得咁緊要

Peters會用香川囉

懷仔要換啦 換迪蘭尼出黎犯規

Paco係度3.0啦

要個死肥仔做咩

真係屌你老母gotze 做撚過狗一世都係狗

前幾個禮拜個啲虛火黎

拜d 換邊真係好靚
換過幾個教頭都仲keep 到呢種

呢方面真係落番好多苦功至得
對面輕易傳走個波
而多班人一逼就亂
兩種唔同境界

唔好再播reus球半單刀啦
好撚激氣呀

屌玩fm手禁錯制先會出到呢個陣

位置感差太遠，今場個陣仲要唔係夾得多

出Gotze真係一頭霧水

其實係咪最近對拜輸太多有心理陰影
前幾場落後緊都仲落力追 今場一出成班死狗咁

屌唔落

R7咁撚廢都可以玩到我地傻仔咁

比s7又得，怒轟又得，點解射到咁
仲有點解週中唔留力

換達仔

達仔

其實上季啲人同今季啲人都唔同曬

屌你肥仔係唔係拜仁卧底

懷高真係可以88

換維素？？

換Witsel,然後Gotze繼續踢

仲要睇多半場肥仔

東網啲人講野on99

幾時先肯出paco

頭先聽佢幫拜護航

12m

12碼！！！

講左幾次戴亞路回防

唔係拜迷會主席咩

山7靚比

萊

TOOOOOOOOOOR

射佢呀

邊個傳

TOOOOOOOOOR

咁都比 reus推甩咗

Tor

REUSSSSSSSSSSSSS

妞撚緊要呀呢球

TOOOOOOOOOOOOOR

我萊

Neuar回哂塘就讓路比達仔啦

經驗嘅表現

呢下佢醒，炒埋去

傻仔Neuer

Reus 醒目豬

黎料黎料

望撚住扭亞黎推同跌

我覺得唔使畀12碼

本來想睇完uht就瞓

我萊聰明

反cup

Show them some colour to see see

反杯

肥沙要換啦

肥仔

唔好登

肯換肥仔未

gotze換走佢啦

嘩屌 肥仔

如果啱啱reus係畀paco，應該慶祝緊

Gogogo

加油多仔

攻擊

好尷尬

都冇信心射

牙萊入咗開心到彈起

門前收晒制咁

19鬼黎

優仔教練

19真係冇撚得頂

肥仔幾時換

卧底

垃圾

屌你老味又慢又廢，如果奧巴已經慶祝緊

差個前鋒 個個都唔起腳

1-2...

垃圾後防

發晒夢

點解會咁

咁搞俾3個12m你都冇用啦

登

好撚柒

paco 出黎救世未

無啦啦換防佢標乜鳩
換走weigl做乜

猁狗又剷草😂😂

出paco啦屌你老母

永遠冇人防利雲 有有教點防守

偉素封得慢，比叔冇包

做乜鳩

二五利做乜鳩次次對多都上身

Gotze咁廢換paco啦屌
Witsel勁到

睇到link都斷撚埋

換走肥沙啦

邊個係25利

屌啦聲隻刀疤佬好多下，紅鳩埋佢啦

我都係

利雲要戴帽了

輸果球邊個衝左上去二對一走甩隻閘

出paco未

搵肥仔頂波

葛斯真係好撚廢

Robert Lewandowski has now scored 12 goals against Borussia Dortmund in the Bundesliga.

換走19啦

19零作用，完全12打10

睇穿哂Hitz弱點，埋門瞄遠柱

大佬肯放paco出黎未呀 個肥仔扭又唔得射又唔得係到獻世

葛斯仲要做完25 回塘先回巢

用肥仔都唔用Philipp

用肥仔戰術黎 等對面鬆懈 好似係

唉 萊

5號您斬定射

唉，reus

咁都唔入

又射到咁

快d換艾卡沙啦吊

呀萊

Reus做乜

今場第二球啦屌

救下你救世啦paco

空龍射人..

屌...

Paco

樓豬

個龍仲係度既

最小都求打個和啦屌

萊屍

隊長。。。

嚇撚死

嚇死咩屌佢

嚇死

嚇死 好彩 onetwo就穿哂..

瀨左少少屎

終於換19入paco

我屌，25雲差D戴帽

真係雪糕筒黎

屌佢老母25雲對多真係特別勁

屌 on9

攪乜鳩呀屌

唉激撚死喇

屌 paco

真係成世都畀拜食住

人地單刀狂抽……

屌咁都唔入
山7勁到

連paco 都

係咪路啊

屌你老母敢都唔入

收左錢呀屌

仲控

踢假波呀你老尾

差啲掉爛電話屌你老母

假波

冇撚計，垃圾多都係成世畀拜食住

唔知山嘈個下諗咩

下？唔射？？

大聲屌左出嚟

又要叫人俾你
又唔撚入

典地

屌睇到好撚燥

二人球隊

仲要舉撚晒手咁

早知自己射

Sancho睇完嬲L到

屌你老尾，激撚死我

做乜鳩又傳比人

成隊波踢緊乜撚野

呢場輸咗乜撚嘢功臣都要攞出嚟批鬥

係咪食撚左屎黎

Reus今場唔太fit變一人

hummels報恩嘅機會都冇了

Reus做乜鳩啊今日

屌你老味係咪假波 one touch射已經入啦屌

嘩屌仲要錯失幾多次呀

屌你老母reus

又唔中....

萊斯今場踢乜鳩呀

唉......

今日做咩事？？？

好似玩Fifa突然全隊中左鉛，射飛機

屌萊

Sule入嚟冇人派膠

換走reus啦

同馬體會一樣食左屎？

Reus除左12碼冇球射得好

假波呀！！！

Reus今埸搞咩呀

又一球

3個open chance都咁撚樣

反萊 屌你老味

百屌

為轉會bryan 做準備？

萊隊真係吹L漲

萊屍又miss

邊有人選

我覺得萊果兩下加埋都唔夠paco 咁激心
一球係上五寸下五寸 另一球first touch

換美國仔啦

Toooooooooorrr

TOOOOOOOOOOOOR

屌下 就成才

TOOOOOOOOOOOOR REUS!!!!!!!一早要入啦屌你

REUSSSSSSSSSSSSSSSS

GOOOOOOOOOOAL

萊斯百屌

萊屍唔係大賽球員

Reusssss

反萊仲有咩好講

好呀

萊醒喇

有了
易入唔入

靚波呀!!!!!!!!

呢啲咁難又入

望撚住個後備連個可以換既人都無
仆你個街放香川係SUB起碼多個選擇先

萊撚鳩多迷

全部同我道歉

幫手燈到

變返二人

大家繼續反萊

Reus終於入

好波呀

我收返

唔難唔入

Reus定lewan帶帽先

岩岩邊個屌萊既

同我出黎

老實講一早要入啦 入兩球都係咁講

反丫 反丫嘛

岩岩miss左幾粒入返先好講

唔屌邊識生性

點會唔係

世界盃得佢最好波

唔屌啦唔屌啦

繼續反萊

道你老母 完撚咗先

原來reus 係俾面hummel

繼續反

射得咁靚 12碼點哥d炒晒

好似FIFA first touch goal

把握力好啲5-2緊

香川好似好耐冇上陣

Reus已由Auba身上獲得「儲膠」技能。

Sule隻腳長到

唔駛收 繼續燈

換走拿臣啦

正想講
炒三球入一球

加油呀

仲唔出美國仔等咩

好學唔學

拿臣 係新契仔？

放古分分鐘仲好打過佢 我都唔明

Sancho比5號就靚

往死裡打

谷上去攻!!!!!

我要美國仔呀

真核，No JBL No Win

用美國仔爆死對面啦

辛祖真係勁

jbl真係未夠班，學下普點死扭先啦

次次見到比叔跑到隻狗咁
就想班後防生性d

有冇人覺得龍門危危地

有普列錫唔用屌

而家真係要普狗而家要人跑

出普唔返黎守好大獲的

開始冇咁騰雞

Cup埋佢

兩邊都係

想問背肌去左邊

Toooooooooooor

TOOOOOOOOOOOOOOOOR PACO

哇屌我發緊夢？

TOOOOOOOOOOOOOR PACOOOOOOOOOOOO

Paco救世！！

拜仁手上冇牌換啦

我巴paco

偉素好勁

呢啲咪單刀looooooo

艾卡沙救世

tooorrrrrrrrr

嗌左出聲

唔好咁老定...

On9 james都唔用

勁

杯埋

好似offside

好撚熱血呀

如果係肥沙又唔撚入

PACO

法Daddy

我巴萬歲

嘻

cup

no offside!!!

多謝巴塞！多謝皇馬！

我地個龍唔識開長傳

反擊好快

頂住呀

流眼淚

法sir 有料

都話可以反cup

呢個反擊 夠我j成個月

橫帶梅梅下 冇埋

今場有高普年代嘅dominance
下半場要儲番嚟睇

戰術要求開短je

Witsel踢中超真係浪費

梅拿隱哂形

艾神！

8 goals

入多球屌死拜仁

未完架，要頂住

繼續百屌

換走拿臣，入古里路啦

仲係唔放心，多仔點膠都做得出，對04 4-4都做得出，今場輸唔出奇

辛祖好能勁

唔好亂講...

換走契仔換普入黎最後一擊佢

大家
唔好興奮住
準備好
3-4未

真係估到哂
一早都話paco救世+反cup

贏左就head 7分

邊個係皇馬

Hakimi

夏基美

Pulisic啦

夏基美，左閘

夏基美
今場都踢得好好

一早玩出嚟咪好囉
成隊波唔同晒

差d og

維素真係好撚硬

咪一樣咁垃圾
JBL起碼會回防先
垃圾普又係攞住粒波死扭當自己美斯

sopcast都窒

Decision麻麻地
反而sancho堅勁

艾卡沙真係單刀完美示範，帶橫cut馬天尼斯(?)條線，然後fake到紐亞落地再出腳

萊斯學嘢喇

東網有live 呀ching

唔好打丁啦

係要後備出先勁

球球平安鐘

又平

真係好驚畀人反cup

好撚全能

我地中超唔賣垃圾

求其換過出黎，換走契仔啦

Hitz反應都幾慢

拜出件葡萄牙球王做乜9

冇留意添

Jbl換pulisic啦屌

有段時間無睇多仔
burki傷左?

垃圾多又臨尾香

準備好3:4未呀 各位

幾個後生仔都係欠啲火候

對完馬體傷

柒左

金童反撃

第一次睇佢？

我保

換左達仔出黎爽幾多

保定返慢半秒食左屎

出名茅

10分鐘夠反勝了

算係咁啦早熟球員

我覺得佢係求其撲下交下貨

係19 拖慢晒

換走契仔未

懷仔真係打控球做recycle 先勁

達加韋好撚勁

34 舉曬手 冇理佢

落後/平手應該咁換，領先緊可以睇定啲

一換出嚟實爆到拜仁條防線爆炸

邊個懷仔

山齊士好似小朋友

驚比叔冇氣

法sir排陣唔洗你教

屌拉星，2018仲出hummels保定
2個回撚哂塘啦，有睇世界盃都知啦

咁快古里路啦防守好啲

心水清

沒事兒！

呢場係咪後生對老野

隻右閘啲cross學界級

上半場黃左 達仔換走果個

weigl

唔比左邊

出多啲好，失多啲分

今場夏雞仲未同人爭波射

死守

有心結？

Delaney

轉得幾靚

換咗Delaney

幾勁

第一場德甲個中場陣

仆街了，想守完場，準備畀人反cup

擺大巴了擺大巴了

加強返中路防守

左邊空撚哂都要傳去右邊係咩玩法

夏雞米

左邊太廢

法Daddy1-0-9大巴

咁踢落去會唔會跛架

我印象中多仔擺大巴都冇好下場

好似好耐冇見過萊打邊

換普出黎chur好過

冚家鏟而家先換辛度華拿
尼高做咩

辛祖如果放走應該真係可以過億

黑哨nice

唔難，丹比利都過億啦

要求漢尼斯繼續唔好炒自己先

仲有幾分鐘 足夠俾人反超前

佢出波果下已經接近/等同丹狗走之前個級數

咪撚

前場逼搶

有返高daddy 哥陣地獄主場feel

想爭TT個戰術大師嘅名銜

繼續不敗 繼續打丁

決定能力好過單，應傳就傳，應扭就扭

一切都在法Daddy計算之中

歐戰對馬體輸左啦

講真 點會唔走 走前賣高價is ok

有啲野真係完場先講

時間好漫長

佢仲肯比波唔獨呢下先成熟
希望佢長留一排，幫多贏d錦標返來

馬體絕殺啦快

皇巴祖鏝走唔甩

皇而家搵緊人喎

垃圾多又臨尾香了

短期佢唔會想走
除非on9華斯基 想放

有冇人覺得東網個拜迷好煩

Sancho攰到

我預備好了

呢下靚

應該可以三季

sancho仲咁跑得

應該用多兩季啦
丹比利都係咁

Sancho 仲可以跑咁快 真心好柒勁

佢確實比同年齡嘅球員成熟

不過有過億報價，你估啲高層唔賣? 賣咗繼續玩幼齒，又去英格蘭搵下一個辛祖

見佢硬爆25候武斯個下幾爽

聯賽仍然不敗阿

好後生

我多都好急

睇佢成唔成熟啦 係呢度有得正選 去大會就做後備

黎啦 我準備好

死都要話扭亞冇廢到

好驚比叔個邊

走左隨時唔岩踢/無得踢
留係度升好過

今場z2打得幾好

望就咁望啦

驚佢又做丹比利d仆街野
佢個時都係用差唔多手法黎多
當然曼城對佢都唔係好

韋哥

輕鬆3分

如果好似丹咁
都有機有時正選既

Sancho係曼城人？

又補5分鐘，屌你

仆街5分鐘

平行時空？

Ys

Man city青訓

補5分鐘 可以收皮

On9拜仁個教練啲用人cls
要攻唔用james 用sanches

搞乜同馬體個場一樣

達勁撚到

好波到

幫5分鐘 準備俾人反超未

自 好似唔係由細係曼城大

撚狗敢撚

英超Big4 皇巴要你，做後備都仆去啦

無了 補5分鍾
又要until they score

借將？
想問陣中有咩人係借

又唔出James

達嗰陣森巴味

係咪唔識到咁

Hakimi同paco 好似係

升多兩年去邊都得

Paco可以買斷

佢宜家應該好撚憎曼城，國冠盃對曼城出全力

救撚命啊 完場未啊

差D出事啦

剩係識paco
小睇德甲
利申撐多仔

一間又好似巴士阿e咁 踢得好都唔買斷

上咗熱門呀 可能佢係碌入嚟呱

witsel對傑志明明冇乜料到，返返嚟歐洲踢個世界盃即刻生晒 係咪因為嗰個月冇食元素週期表正常返

阿姨係無買斷

7分了

阿衣冇傾買斷，車仔開60M呀

竟然上到熱門
我多

馬里cup未

果陣車仔吊到咁高華斯基打死都唔肯用佢d養老金

打交啦打交啦

咩料啊

巴塞應該易話為，最多咪加回購條款

係車發窮惡搶錢咁搶

cup左

經過 想問香川係點樣 好似好耐冇見佢 傷定雪

華拿咁都唔洗食牌

岩啦，哂時間

辛祖仲要係英人 英超要佢就會開高價

有埋價
20幾m 可買斷

屌嚇撚死

咁認真60m我都不了
40都還可以

屌嚇死

笑死

屌，呢球如球輸真係輸p26

越呀 diu li 嚇L死

Offside 啊

我有心臟病

屌 心臟病啊大佬

屌又要撳平安鐘

嘩屌

哈哈哈

大聲啲

利收皮

一齊睇醫生？

果排係咪籌旗炒干地 發錢寒

仲以為入好撚大力拍左張檯一下 好撚痛呀

傻閪利雲

球證

利雲狗

屌你老味嚇撚死

三分

嚇撚死咩

J撚死了

死開啦利狗

打得丁了

ahahahahahhahahhaahhahahahaaaaaahhh 贏L左呀

好彩25仔offside

好撚感動 終於贏到拜仁

兩場對輸華度斯

收皮啦25仔

突撚哂成個身仲嗌乜柒 縮撚番入去啦

啪啪啪

德甲袋咗半個入袋了

利雲條柒頭，嘻嘻！

自己呃埋自己呢下高章

啊啊啊啊啊啊

谷左咁耐終於射得出

利雲依隻259 抵啦

收皮啦25仔利雲狗

德甲有望了

好感動

好彩越位，p26明知有人走落去都唔跟

雖然我地有肥葛報恩，但h25同l25 都算唔話得！

今場又可以打幾耐飛機

屌你撚有氣咩

場波好好睇

球角球dahoud 冇鳩踢上去 比paco 處理
就唔使救心啦屌

我係咪發緊夢 上年仲係俾人炒6：0
今年贏到呀

法蛇足球下半場反CUP

多仔個教練有料到，次次調動都有用！

今年係我多了

比個like球證

Kovac等炒

埋門好d 一早收撚左拜皮啦 使撚平安鐘咩屌

比利時又俾人話無料
有場換迪比利結果仲衰

如果歐聯對到曼城
sancho癲撚左都似

睇個勢似係想守住中間，放生邊路出波

上半場怪錯左法sir

主埸雞都幾多

睇到paco重生好開心 以前喺華倫由明日之星變巴塞邊緣人，今季一借走就大爆發

今晚終於訓得著

拜仁都贏到
今年德甲穩陣啦

2和b都好勁

我覺得似冇氣

興奮到訓唔著

其實唔明點解唔出Paco正選

今晚可以笑住訓

3分己袋 開心左先

想我地睇波睇得開心d

上半場D射門真係嬲撚到
正常把握力都3:1/2:1入更衣室

相信呢個係不解之謎

16強前真係麻麻，witsel搭kdb中場中 8強開始正常好多

呢家領先拜幾多分？

屌你老母偉素勁撚到
Paco 又係佢助攻俾得勁靚

用19消耗下對面體力，對面中堅咁老，利申9估

拜仁

擾敵留力，等班拜仁老野跑到冇氣

paco 後備出黎勁好多
佢似係係場邊 諗好哂自己要點踢 一出黎就有效果

拜廢那到...落德乙踢算la

記得之前啲人日屌夜屌點解唔係出尼恩高蘭反而出witsel

7分呀

等對面以為我地放棄咗場波

輕輕鬆鬆就7分

真係估唔到佢會翻生
本身有軒仔唔明點解要買佢

法蛇

下半場都兩球啦
自己射得柒

係咪所有球員黎到多仔都會重生

唔好開心住 下輪又變返四分架啦

軒仔=廢版影帝

軒仔唔ok 喎 witsel 硬正好多

我估軒仔太單薄 果排戰術大師TT 場場擺4141真係諗起都驚

萊斯簡單波入唔到，但係入咗球高難度

佢唔係好憎曼城?

今場好睇到，睇25雲射左4球入網真係心都離一離
btw witsel真係好好j 搶落點準到

唔可以買原本勁既：耶撚、輸已黎、Immoble

佢6號位唔駛做太多嘢
同埋拍住班隊友
造波交哂俾佢地

雖然係，但出Philipp都好過國屍啦

睇過文章說係法夫利會drop notes記低對面既戰術走位習慣等等
之後再同球員講要點做去破解

懷高再唔換環境，就唔會再進步

軒仔之前咪勁，今季轉左踢法
同香川一樣搵唔到自己個位

今場真係士氣波

佢搏12m 同入果兩下都處理得好好架喇

其實宜家都係四分，不過係領先加柏

拜仁

2016好似2個一齊出過 尼恩高蘭打仔格睇佢踢波又真係好有味道 同埋witsel踢支超印象係差d，不過尼恩高蘭都冇啦又得罪教練又退埋隊

之後我地就德甲輸翻 拜就炒教練全勝

買佢抵到爛 又硬淨 就算頂唔到拎second point 都準

我有啲覺得可以賣去巴塞踢大後備接影帝班
如果人地肯要佢

唔同踢法 軒豆腐渣咁

又贏波，又領先7分，又有錢收

希望唔好贏到拜就放鬆落黎

收錢+1

軒仔最勁個陣係搭肥簡
今季我記得軒有場後備都踢得幾好，唔記得搭邊個

不過軒仔真係廢咗好多

真多